\section{Задача <<Том и Джерри>>}


\begin{frame}
    \begin{center}
        \Huge Задача <<Том и Джерри>>
    \end{center}
    ~\\~\\
    \begin{center}
        Автор задачи: Олег~Мингалёв\\
        Автор условия: Елизавета~Игнатьева\\
        Автор тестов: Олег~Мингалёв
    \end{center}
\end{frame}

\subsection{Постановка задачи}

\begin{frame}
    \frametitle{Постановка задачи}

    \begin{itemize}
        \item ASCII-артом нарисованы висящая на верёвке наковальня и Том. Заденет ли наковальня Тома при падении, если перерезать веревку?
        \item Наковальня строго ниже веревки, Том строго ниже наковальни.
        \item Наковальня состоит из символов <<\#>> и имеет прямоугольную форму.
        \item Между наковальней и Томом есть хотя бы одна пустая строка.
    \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Решение}

\begin{frame}
    \frametitle{Реализация}

    \begin{itemize}
        \item Найдём горизонтальные размеры наковальни. Для этого возьмём первую строку, в которой встречается символ <<\#>> и найдём позиции первого и последнего вхождения в неё этого символа.
        \item Найдём первую строку, состоящую только из пробелов. Все непробельные символы, которые есть ниже её -- часть Тома.
        \item Переберём все строки ниже неё, в каждой переберём все символы. Если символ непробельный и его позиция лежит между границами наковальни, значит при падении наковальня заденет Тома.
        \item Если таких индексов нет, то не заденет.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \Huge Вопросы?
    \end{center}
\end{frame}

